波台仔全部入黎！聽晚去馬場探何君堯再過維園集會

何澤堯隻馬，19:15開跑（跑馬地馬場）
跟住19:30維園又有球迷集會

我地波台仔平時又賭波又賭馬
支持下何君堯再去集會都好正常姐

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

All in 佢隻馬

想同隻馬影相既話，記住千其唔好開閃光燈，可能會嚇親隻馬仔嫁

我最近抗爭無飯開，無錢買狗餅食
有無人識整狗餅

我撐何律師

何君堯定何澤堯

奶媽星，我想打何君堯

馬無得罪你
對人啦

唔講起都唔知兩個人個名咁似 一個係香港人馬壇之光 一個係人渣香港之恥 點解可以差咁遠

咪叫大家唔好咁玩

想買1 7q 咁多位手足手下留情 搞個人渣好喇 隻馬係無辜

点能様？出唔出去幫拖？

我唸起《掃毒2》入面劉天王隻馬嘅下場

牙路咬能死佢隻馬？

推

父哥話拎氣槍射佢隻馬

一齊人馬場
最好搞到馬會停賽
班阿叔冇馬賭 到時真係暴動

支持lvan

叫港父做野

馬天祿先生

決策局 / 部門 /
有關機構 通訊事務管理局辦公室
廣播事務部
牌照管理科1
牌照管理組14

姓名 馬天祿先生
職位 廣播事務主任(牌照管理14)1
辦公室電話 2961 6404
電郵 martinma@ofca.gov.hk
辦公室地址 香港灣仔皇后大道東213號胡忠大廈20樓

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場